食衛局聘用華昇 屬同系 華大基因兩公司 同列黑名單

華大基因兩公司 同列黑名單

【明報專訊】被美國商務部列入實體黑名單的11間企業當中，有兩間被指控涉嫌強制採集維族人基因研究，以進一步打壓維族人。兩企分別是新疆絲路華大基因科技與北京六合華大基因科技，與早前香港食物及衛生局以「有迫切需要於最短時間內開展大規模檢測以保障公眾健康」為由，直接聘用為香港提供病毒檢測的華昇診斷中心，均同屬內地生物科技企業深圳華大基因。

推

開始公然收集香港人 dna

當新疆咁管

又多一個被消失嘅原因

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推